旅遊氣泡 一篤就爆

新加坡宣佈暫停旅遊氣泡

本身諗住下年去新加坡 胡椒蟹

泡沫爆破

宣佈咗啦？

完成檢測後，旅客必須在酒店或住所自我隔離，等待結果，一般需要大約6到8小時。
旅客亦要在機場乘搭私人交通工具、的士或私召車到所申報住處。

新加坡民航局表示，為了給時間乘客適應新措施，當局在計劃實行的首個星期，即明日至11月28日，提供免費檢測，之後就會收取196新加坡元，折合約1100多港元。

又貴又晒左到步第一日

有線：氣泡順延兩周